我唔想鍾意你啦

我好攰

是在哈囉？

兵？

對唔住啦

靜啦你地屌

多你一個唔多

咪撚煩啦

你係咪傻撚左

連兵都唔係

我都好攰

Ok

Sorry lo

is

鍾意我不會攰

如果唔揾佢 係咪慢慢就會冇晒感覺

但仲會見

你有咩好

bye

攰到仆街

如果冇得見呢

會